發現好多人扮想死洗走其他post

點睇

n

係 邊得黎咁多突然自殺

點解要停止比新會員註冊

3毛可恥